{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75929&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도프리마베라펜션"
    },
    "text": "海と山が出会う場所で休息できるペンションです。 ペンションの裏には様々な果物の木があり、ユニークな楽しみを感じることができます。 周辺には済扶マリナヨット(車3分)、済扶島海岸散策路(車2分)、西海岸ケーブルカー(車2分)などがあります。 道路名住所は京畿道華城市西新面海岸キル38です。 入室は5:00からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 バーベキュー施設は2人基準で20,000ウォン、3人基準で30,000ウォン、4人基準で50,000ウォンであり、炭は追加で購入できます。 利用時間は7:00から22:00までで、雨天時は屋内バーベキュー場をご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションの道路名住所は京畿道華城市西新面海岸キル38です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は5:00からで、チェックアウト時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には済扶マリナヨット(車3分)、済扶島海岸散策路(車2分)、西海岸ケーブルカー(車2分)などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2人基準で20,000ウォン、3人基準で30,000ウォン、4人基準で50,000ウォンであり、炭は追加で購入できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は7:00から22:00までです。雨天時は屋内バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で肉や天ぷら、魚を調理することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 447
    }
}